伊斯高：「假9」係一種態度

西班牙大勝意大利，那邊廂意軍陣營在檢討4-2-4，這邊廂狂牛的無鋒陣亦再成熱話，贏波功臣艾斯高直言那不止是一個陣式，那代表一種團結的態度。

西班牙周六於世盃外歐洲區G組主場憑攻中艾斯高（Isco）梅開二度，以3:0大勝同組大敵意大利。艾斯高賽後以「完美的晚上」來形容：「這是我們迄今最重要的比賽，我們度過一個完美的晚上，我們合理地成為勝方。」 西班牙是役踢無鋒陣，開季於皇家馬德里彈起的馬高阿辛斯奧任「假9」，由老大哥恩尼斯達於中場領軍，有份演繹的艾斯高續說：「假9？那超越了一個陣式，那是正選出場球員，以及留在後備席球員的一種態度。我們是緊密結合的團隊，這點早已聞名天下。」 這是艾斯高歷來代表狂牛兵團出戰的第21場比賽，這位皇馬戰將已累積入5球，之前入球的比賽是對英格蘭、白俄羅斯及以色列。「我有兩腳射門，就攻入兩球，所以我為自己在這特別的一夜幫助球隊感到開心。」他續說。

何蛇又中

何蛇又中